中共官媒：美國暴徒跟香港相近。美媒記者：香港示威者跟美國不同。

中共官媒記者：
美國政客話今日衝擊國會班人係暴徒，但佢哋既行為跟香港果班人係相近。佩洛西知道未？

美國華爾街日報記者Kate O'Keeffe：
香港示威者跟美國今日果班人不同。香港示威者只係想爭取民主選舉，佢哋更因為提倡民主而被捕。

中共咁快借機打文宣屈香港人

好肉酸

好賤

暴徒 ＝ 香港果班人 ＝ 黑警

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

藍屍共狗實打晒飛機

官媒

所以要為六四平反！
主席無做錯到

香港人冇得投票選領導人已經完全唔同

究竟點架你地
係咪要割撐侵示威者？

今晚CCTVB肯定借題發揮
又係中共政治宣傳既好機會
公務員可以係屋企收住納稅人既錢笑緊

Proud boys已成condom boys

食相好難睇

WSJ 又唔 deep state?

未有報導都估到CCTVB點報導
肯定妖魔化呢班衝國會既人
然後放好多防暴畫面
跟手訪問下D 官員支持防暴再借機話班人係暴徒

死共狗靜咗咁耐，等到今日叫啲antifa帶頭衝入去，終於正式指點美國政局

你當中共宣傳機器流架?

美國內政關你撚事

支那除咗識抽水仲識做乜嘢

成班三毛pr群魔亂舞中

blm 咪仲勁
戇鳩

同南京暴徒相唔相近

支那人冇一個是無辜的

我地撚有槍呀

係，所以根據藍屍邏輯，佢地係收中國錢做野

WSJ係MSM入面算好啲
Biden Gate同選舉舞弊都叫有報

有機會投都係選舉舞弊

why not just say xi is the only god?

咁支共首先比支槍香港人

入twitter屌鳩佢啦

垃圾中國共產黨，中共幾時死

成日借題發揮好撚煩，全世界都得罪哂

支那媒體對美國內政說三道四
粗暴干涉美國內政

唔使今晚，香港早晨已經係咁啦

轉台嗰陣見到佢哋喺度詳細「報道」

其實真係無得比,美國中左槍死左人d人有無話散水?佢地有無問其他國家新聞有無出喺twitter做任?反而香港人成日搵藉口縮沙
香港人邊撚到夠班同人地比阿移民撚加外判革命

說好的不干預別國內政

顛覆民主 VS 顛覆極權

點解侵吹雞撐佢又唔叫美警放水
國會入面又催淚彈又開槍
個遊戲究竟點玩

係咪因為美國同香港示威者都會食飯瞓覺屙屎
所以就相近？

hkpopo 71 之前係中信 封閉式射tg 殘害市民又真係搵唔到美國類比既

有咩唔同呀！美國個班都係要個公平選舉

其實成日都有

仲有藍絲youtuber 大量材料造返幾條片

次次都cut頭cut尾 out of context

説三道四

中南海:河北石家莊封成點呀？再搞唔掂燒喇！

黨媒機器出動

美國個班都係話自己桿衛民主架wow

即係美國選舉結果無問題la. 百分百民主既體現.

5毛連回覆要貼題都唔識
知你想攞美國綠卡啦 得未呀

美國示威者反對舞弊先衝，係保衞民主，又唔算提倡民主
世界高官都係官字兩個口

tvb 應該會出招
大家記得好似呢位外國 wsj 記者咁講

係喎 干預美國內政

你睇今朝班五毛d post

而家人地聲稱選擇造馬喎

啲五毛真係多到群魔亂舞

如果同香港一樣 呢d所謂暴徒一定係收咗中國錢 中國搞緊美國內政 想顛覆美國

屌點解會拎獨裁政府同民選政府比

共同敵人-中共

成件事可能中共安排

原來係twitter任務撚唔怪得咁嬲啦

請立即停止干涉美國內政

又係選擇性失明
但呃到好多無腦嘅細路同廢老

BLM呢antifa呢屌你老母

因為佢係一條鬼佬五毛
佢不嬲出名散播fake news
表面無明顯立場
實際係奶共藍到黑

近你老母，有得選總統咩?

z

屌你老母
個個post都有班左膠五毛藍絲 冷嘲熱諷

你自己都係呢個極權嘅奴隸嚟㗎咋
咪撚當正自己係人上人啦
奴隸嘅身份皇帝嘅思想

但張圖講緊左媒雙重標準喎

你話佢奶共，咁係咪即係要譴責衝擊國會，但又支持香港人衝入立法會先唔奶共

迫港人同美國示威者割蓆

毒裁者之廢話

佢地興互打

就係因為佢地自己做緊奴隸
咪一定要講到人地幾差幾唔好嚟合理化自己
永遠唔會諗點樣可以更好
唔會諗點樣進步
只要搵住人地其中一個缺點嚟比較
之後就如獲至寶
但係其實佢地只係一班逃避嘅loser

入去屌隻支那雞老母啦

真係唔知撐邊個。
一個左媒
一個中共

照我話。美國班示威者都係求民主。

推

都估到啦
咁耐以嚟出邊一有示威就令嚟相提並論
單講blm嗰陣已經係咁打文宣戰

China stated

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

點呀炒車撚

屌你老母死啦支那

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

出糧啦

所以支那共匪喺支那同香港廢人界宣傳咁成功

兩邊都係分化
支持美國抗爭者

的確係同今日嗰班類似，冇講錯，唔係blm嗰班。

預撚咗 共媒必定會

美國暴徒有外國勢力支撐

佔領立法會嘅目的幾時變咗做爭取民主

五大訴求跟民主有關：

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回「暴動」定性（包含612）
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行「真雙普選」

但香港同美國不相近

推呢個

除左大家都叫示威者

滲透
迫全世界大企業擁抱支那價值

又係呢個斯里蘭卡風水佬Nury Vittachi